警已改策略

警之前既係包圍，驅散，兼不斷武力升級發洩心頭之恨。最後，唔會盡拉前線，放你走日後算帳。

今晚，明顯改變策略，接近圍剿。會衝前或者包圍作大規模拘捕，拉得幾多得幾多。

話拉左無用? 至少少一大批人可以企最前，怎至受傷。下下headshoot大佬。

不受傷，不被捕。 pls remember。

認真，係咪都俾狗打，俾狗告襲警！
點解次次都要捱打
其實不如咁多兄弟一齊殺出重圍，有冇得諗？

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

前線諗定到時逃走路線先

小心包抄

點解次次都係我地流血我地仲有咩好怕，仲有咩可以輸？

大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？